「忽發奇想」黃色體育圈

有一日，我教教下既時候突然諗起，飲食業、零售業、的士界都有黃色經濟圈，點解體育或者冇？

加上最近呢半年入邊，好多全職教練都受到疫情影響，收入減少左好多，好多教練都被迫轉行轉工，包括我。而由於好多全職教練同公司或者學校簽既合約都係自雇人合約，再加上未必有強積金，所以好多人其實都受唔到政府保就業政策既資助。

而且體育界應該係咁多種行業入邊，其中一種最黃既行業，起碼我識既所有教練，得一兩個已經位居高位既仆街老屎忽係藍。

如果搞個黃色體育圈，去幫翻一啲受疫情影響既年輕教練有冇得諗？

暫時諗到既係可以造一個類似Uber eats panda咁既平台去配對翻黃教練同學生，岩岩初頭營運可能唔收錢。到之後可能每次配對到就收一次性既費用，而當然多左既錢會捐翻比有需要金錢支援既團體，或者教育界既手足，例如之前比黑狗屈既小學老師咁

如果有興趣一齊搞既可以tg搵我

暫時係冇人既，得我，希望各位得閒既教練手足可以搵我傾下

另外，如果有機會做大左個規模，需要有人全職營運，我發誓唔會有人收到10萬人工，只會岀翻合理價錢多少少，多左既錢只會捐

推一推，得閒既手足tg我

我既意思係，例如，有個家長想幫個小朋友報一對一游水堂，咁佢住黃大仙區，星期六下午先有時間

咁就幫佢根據翻上邊既條件黎配對翻個教練

希望用到取於黃圈用於黃圈

比人起到出黎分分鐘連學校都冇得教wor
btw 樓主有冇諗過點分果班人係咪真係"教練"
香港勁多人得半筒水呃飯食

因為喺呢一刻我暫時得個概念，我都係早2日先諗到，所以需要人去做審批，包括資歴、黃藍背景嗰啲
而學校嗰方面我地都要保護教練資料，唔會比咁多人知

巴打不如tg我，多個腦一齊諗野

熱民行得好前

有無得好似黃的台咁做法填完資料等師父接單

難d, 你都識講黃既教練係佔多，咁做反而仲少左班藍學生 ，本身既黃學生 又可能轉左去其他黃教練

其實有而且亦都好易就做到

1) 體育YOUTUBER育成 接黃店宣傳JOB養活自己
2) 代表香港 (或好似賭聖咁代表中華民國)出戰國際賽
3) 建立香港人認受身份

但咁同體育或運動員身份無任何關係 可能對於比較傳統MINDSET嘅人較難接受

但RMBJ都係用運動員身份發揮政治力量 (甚至公然比錢破產人士/在獄人士買票) 而運動係國與國博奕中一向充當重要政治作用

唔同concept黎

好似黃的咁搞個app分運動做配對？

黃到爆既跑會 有興趣可以報名

推

係啦，我就係想做個類似既野
但就不限跑步，而係咩運動都有

同埋另一樣野上邊有巴打講得好岩，就係我地要賺埋藍嗰邊既錢，所以我地要保護教練，唔可以比教練資料外洩

所以我需要多啲人去tg 我，比多幾個腦一齊諗

圖一，黃色基仔圈

就係想做類似既野

係，手足有冇興趣

暫時係希望喺tg做住先

會開多個account 比教練去send資料比我地去做資料審查嗰啲

手足tg我一齊諗

我有興趣做學生